shawn mendes

Imagination

I keep craving, craving
You don't know it but it's true

Can't get my mouth to say the words they wanna say to you
This is typical of love

Hi 😂 😂

Remember me? Tg

?

Cu?🤨

Tg me

Tg u?😂

你係邊個呀

吾記得就由佢

想知

冇左你tg😢搵吾番你

你留tg

oneplusonetwo

Long time no see